一人一首好聽既韓文慢歌

小弟新手 聽過兩三首發現韓國d慢歌原來勁到痴線 求介紹

拋磚

a ni yo hai sei yo~

泡狗不了

yang yoseob - star

呢首好聽！其他歌都高質

真心好聽 完全唔係kpop男團女團果種音樂

拋多舊磚

冇貨啦求介紹

在光化門外

比人po兩次 睇過咩料

GD-untitled都唔識

都話新手淨係識3首慢歌

Twice - TT

yy lam果然係藝術天才

雖然30但仍17 ost
Just stay -Hyolyn
Loop咗成個月
仲有 Punch首首都咁好聽

bts spring day
twice signal

有無人識Melomance
首Gift攞過奬架

TWICE TT抒情降KEY版

bts-the truth untold
bol4- to my youth , lonely , hard to love

慢歌我記得好多OST都好正

韓國d慢歌真係一d都唔輸香港

鬼怪主題曲

bts spring day
blackpink stay

防彈 spring day, let me know
南優賢 if only you are fine

白雅言 - 愛情學概論

LEE HI - BREATHE

Kang Sung Hoon - Only you

taeyeon所有balled

寵~寵~~寵寵

lm

㩒錯負皮

Jonghyun - 하루의 끝 (end of a day)

金鐘鉉 你過得好嗎？

一人幾個得唔得
Urban zakapa
Melomance
park boram
10cm
standing egg
k.will
yu seung woo
cheeze
ben
成詩京

睇下有無同好
身邊鐘意KPOP既都只識idol

正野

依首真係無得輸

陣雨-龍俊亨

davichi all

韓國慢歌真係好難聽
港式情歌優勝太多

其實泡歌作曲真係唔錯
盲反嘅人係唔會明

heize

呢首好舊唔知有冇人聽過

晚秋OST其中一首

無得輸

聽左兩年都聽緊

你㩒入我地d link聽下先啦

好多ost 都好正 推薦啲冷門啲
上面都有人介紹雖然30但仍17 孝琳唱既just stay
仲有呢首都唔錯

W

聽過普通話版
潘偉柏 弦子 不得不愛

if it is you

金煙雨好屈 聽到起雞皮

因為亨敦喺無挑唱過而識呢首歌

泫雅

泡國d慢歌ballad真係正

RV one of these nights

Brother su
Sam kim
Crush
佢地啲歌好正
同埋Soyou同男歌手featuring既歌好多都好好聽

慢歌點少得IU

韓文已經係垃圾語言

好中意啲結他聲

一首講唔晒
其實韓國balled唔差
只可惜出名嘅都係主流組合

比較新嘅歌
JANG DEOK CHEOL(장덕철) - Good old days(그날처럼)

TRAX '길 (Road)'

SOYOU, SUNG SI KYUNG(소유, 성시경) - I Still(뻔한 이별)

Kassy (케이시)－ 聽聽這首歌吧 (이 노랠 들어요 )

舊歌
KCM (케이씨엠) - Promise To You

再也沒有這樣的人 No One Else- 李承哲 Lee Seung Chul

Big Mama - I Go Crazy Waiting

Sam Kim 連埋佢個結他cover

佢地既ballad係有陣好濃厚既韓味但係好聽

同埋佢d歌手都好撚勁

offonoff ching sickball

佢同kwon jin ah

仲有colde啲歌 舒服到
Your dog loves you好好聽
個新album都好正
仲有primary啲歌都好屈機

第四首，而家夜晚開始有少少秋天feel成日聽

好撚普通

煙雨神

仲有sister's barbershop

IU cover

個競爭太大
唔可以唔勁

BTOB-BLUE 嘅歌都好好聽

Through the night

primary bawling 42 gondry

rain 落雨個陣聽又係好正

舊歌唔錯的，
Bo go sip da bo go sip da~~

絲打我地啲taste好似

會唔會去聽standing egg

識聽一定聽佢地

會啊
但我比較中意我頭先講嗰啲

if you

捕捉到巴打傳教。
btw iu嘅knees

Jb呢首都好正

伯賢把聲好好聽

要勁嘅有素香，金範秀，孫勝妍，李承哲
要chill嘅有offonoff, hyukoh
要有感情嘅Davichi

standing egg早期啲歌好撚好聽，呢一兩年太folk唔多啱

我都覺舊個堆好聽好多 但係新歌呢首好鐘意

Davichi所有歌

雪花抄韓文版

擺低負評即走

呢首原唱係中島美嘉 雪之華

請回答1988啲ost都好好聽

朴寶藍嗰首真係聽到喊

一開始個口琴 好有feel
仲有李文世首 少女

Super junior She’s gone